全民口罩日

成個中環都唔知數唔數到十個帶口罩

[理性分析] 入黎話你知點解運動會膠著+最近和、勇都少左人參與突發行動

仲日日係到話香港人反抗 帶個口罩都驚